支那距離承認製造武漢肺炎（伊波拉沙示）的日子還遠嗎？

內地權威專家揭可能源頭：
武漢疾控中心 捉蝙蝠做實驗洩毒
【本報訊】武漢肺炎病毒源頭來自哪裏眾說紛紜，官方指是武漢華南海鮮市場；外媒稱與中共軍方的P4病毒實驗室洩漏有關，但此說被中共高官斥荒唐。近日，廣州一名生物學教授撰寫論文，直指病毒源頭或來自武漢市疾控中心，並詳述中心研究人員研究蝙蝠時曾多次出事，包括沾染蝙蝠的血尿等；加上國家主席習近平前日首提要立法規管「生物安全」；科技部昨也提出要加強對病毒實驗室管理，這一切都強化了外界對今次疫情是「人禍」的揣測。

據我冒死獲得既情報係：
由於西方國家手上的武肺病毒樣本越來越多
距離夠證據指控支國製造病責的日子不遠了...
即是龐比奧（secretary of state Mike Pompeo）話支那會玩卵完的日子

所以，武漢市疾控中心好明顯係跳出黎幫P4食左隻死貓先！

各手足，全球消支運動，佰國聯軍滅那大行動、火燒中南海，將支那賤全個賤群驅瀆去太陽既日子已經倒數緊了！